{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "간성천"
    },
    "text": "干城川 (간성천)\n江原特別自治道 春川市東山面鳳鳴里、洪川郡北方面城東里\n江原特別自治道の春川市東山面鳳鳴里を起点にして、南東方向に流れる地方河川があります。この河川は漢江水系の一部で、ブッカン川の第4支流です。全長は3.8kmで、流路延長は7.52km、流域面積は11.18㎢になります。この河川の発源地近くには九節山があり、下流地域には大龍貯水池があります。この貯水池は農業用水の供給に使われています。周辺の土地の大部分は山地で構成されており、大龍貯水池の上流地域には農耕地と家屋が広がっています。また、河川の中上流部では60番ソウル襄陽高速道路が河川を横切って通っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この河川の名前は何ですか？",
            "answer": "この河川は干城川と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この河川はどこからどこまで流れていますか？",
            "answer": "この河川は春川市東山面鳳鳴里を起点にし、南東方向に流れています。"
        },
        {
            "question": "この河川はどの水系に属していますか？",
            "answer": "この河川は漢江水系の一部で、ブッカン川の第4支流です。"
        },
        {
            "question": "この河川の全長は何キロメートルですか？",
            "answer": "この河川の全長は3.8キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この河川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "この河川の流域面積は11.18平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この河川の上流には何がありますか？",
            "answer": "この河川の上流には九節山があります。"
        },
        {
            "question": "この河川の下流地域には何がありますか？",
            "answer": "この河川の下流地域には大龍貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "大龍貯水池は何に使われていますか？",
            "answer": "大龍貯水池は農業用水の供給に使われています。"
        },
        {
            "question": "この河川周辺の土地は主に何で構成されていますか？",
            "answer": "この河川周辺の土地は主に山地で構成されています。"
        },
        {
            "question": "河川の中上流部を何が通っていますか？",
            "answer": "河川の中上流部では60番ソウル襄陽高速道路が通っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 312
    }
}